{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674460?place[place_type]=GID&place[gid]=1674460&place[latitude]=33.2328497013&place[longitude]=126.5097208118&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그랜드 섬오름"
    },
    "text": "マイリアルトリップPICK!ザグランドソムオルムは海の美しさとオルレ道が楽しめる異国的な風景が広がる済州の南に位置する宿です。 ここは済州の宝石と言え、宿の周辺にはワールドカップ競技場、済州民俗自然史博物館、東門市場、中門観光団地、ウェドルゲなどの観光名所が位置していて便利に観光できるメリットがあります。 予約の際にはキャンセル料と宿泊者名の実名記載に注意してください。 また、プロモーション客室を予約する際、プロモーション期間終了後の再予約は不可能であり、日付の変更も不可能ですので、予約前に宿泊日を確認する必要があります。 宿泊施設の利用案内は事情により変更になる場合がありますので、業者に確認した方がいいです。 宿の利用ポリシーに基づき、最大定員超過は許可されず、最大定員超過の際には入室をお断りする場合があります。 宿泊施設には様々な付帯施設が提供されますが、ザ·ライブラリー、ポムソムホール、プール、サウナ、レストランバーソルトなどがあります。 プールは昼と夜に運営され、サウナは毎月第1月曜日を除く日に運営されます。 レストランバーソルトは朝食、中華、夕食で運営され、朝食は新館と別館で提供されます。 特価プロモーション時に追加料金が発生し、追加人数及び寝具セット追加時にも費用が発生します。 それぞれの客室には最大定員があり、チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザグランドソムオルムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザグランドソムオルムは済州の南に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザグランドソムオルムの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ザグランドソムオルムの周辺にはワールドカップ競技場、済州民俗自然史博物館、東門市場、中門観光団地、ウェドルゲなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ザグランドソムオルムの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ザグランドソムオルムの予約時にはキャンセル料と宿泊者名の実名記載に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プロモーション客室を予約する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プロモーション客室を予約する際にはプロモーション期間終了後の再予約や日付の変更は不可能ですので、予約前に宿泊日を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用案内は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の利用案内は事情により変更になる場合がありますので、業者に確認した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "宿の最大定員超過は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、宿の最大定員超過は許可されません。最大定員超過の際には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ライブラリーやポムソムホールなどの施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、ザ·ライブラリーやポムソムホールなどの施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールやサウナの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは昼と夜に運営され、サウナは毎月第1月曜日を除く日に運営されます。"
        },
        {
            "question": "レストランバーソルトは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "レストランバーソルトは朝食、中華、夕食で運営されます。朝食は新館と別館で提供されます。"
        },
        {
            "question": "特価プロモーション時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、特価プロモーション時には追加料金が発生します。追加人数や寝具セットの追加時にも費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 565
    }
}